夕陽無限好 woo oh~ woo oh~

「夕陽無限好 woo oh~ woo oh~ 卻是近黃昏」

世上的一切都有期限，秋刀魚、肉罐頭、保鮮紙都會過期。感情有盡頭，生命亦然。

「高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻」

世事無常，所以要珍惜眼前人、活在當下、及時行樂。

徒兒

=.=

靚

很積極的想法，很美的畫

為你寫詩

這是一首詩也是一首歌

風花雪月不肯等人 要獻便獻吻

每天看到的風景，遇到的人和事都不一定會相似。

今天你擁有了，明天也可以失去。

就像夕陽般美好卻易逝，因此要珍惜眼前光景。

「愛需要及時，只差一秒，心聲都已變歷史」－《愛得太遲》：

「來日別操心 趁你有能力開心」

人生路上美好的風光還有很多，不必單戀一枝花。

共勉之

你張圖似世界未日多啲

那枝花早被折去，生活總會推著人向前看

詩呀 我重睇緊nana

mk

我愛你

好好好

我入左副畫到出唔返嚟

自作自受

惡